小心有狗!!!!沙田新城市手足們小心!!!!

呢條仆街影左新城市貼連儂牆既手足好耐
外型似狗
手足萬事小心

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

吐露港有成30架popo車向緊沙田方向

18架經過禾輋

影唔切相 手足小心

好多車

Pish